<resources>
    <string name="app_name">Wild_West</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="counterView">TextView</string>
    <string name="coordView">X</string>
    <string name="tutorial">Howdy, Partner och välkommen till High Noon Duel! \n\n
        Att duellera är enkelt men att bli den snabbaste pistolen i Lund kräver träning.
        För att spela behöver du gå med i en match som du eller din fiende skapar.
        En kod visas på skärmen för den som skapade spelet, spelaren som går med skriver in den på sin telefon.\n\n
        När matchen startar kommer ni bli tillsagda att sänka pistolen, håll den då riktad nedåt vid er sida.
        En nedräkning kommer starta och musik spelas. OBS! Håll ögonkontakt med din motståndare.
        När nedräkningen är slut ljuder en signal och det är dags att skjuta.\n\n
        Man skjuter genom att lyfta mobilen och rikta den mot sin motståndare.
        När skottet gått av kan du se hur lång tid det tog för dig att skjuta på skärmen.
        Jämför med din motståndare för att se vem som va snabbast, lägst tid vinner.\n\n
        Nu vet du hur man spelar High Noon Duel, öva upp dina färdigheter i vår gun range!</string>
    <string name="tutorialTest"> Howdy Partner, welcome to High Noon Duel! \n
        Here\'s how to play: \n\n
        1. Press \"Play Now\" and then \"Create Match\" to create a match code. \n\n
        2. Ask your friend to enter the match code in the \"Join match\" view.\n\n
        3. When the game starts, point your phone downwards at your side.\n\n
        4. Duel music will start playing, when the music stops and draw is shouted, it\'s time to shoot.\n\n
        5. Shoot by lifting your phone and aiming it at your opponent, the fastest time wins.\n\n
        Now you know how to play High Noon Duel, practice your skills in our practice range!</string>
    <string name="createMatch">New Match</string>

</resources>